[{"data":{"title":"Mamma!","header":"Let's take a closer look into how Mamma! was created","content":"[i]Many years ago, three independent women started a...[\/i]\r\n\r\n[justify]Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse sed magna in eros aliquet pretium. Vivamus sit amet nisi a urna convallis porta. Donec posuere sem quis nisl mollis, non pulvinar neque varius. Etiam eget purus vel nibh interdum rutrum. Suspendisse potenti. Fusce ipsum ante, interdum eget orci a, aliquam efficitur magna. Nullam eu mollis elit. Mauris hendrerit auctor massa, vitae placerat nisl maximus quis.[\/justify]\r\n[justify]Curabitur pulvinar euismod orci id lacinia. Aliquam venenatis est sed urna pulvinar, at vehicula nisi lacinia. Nullam in justo turpis. Morbi consequat porta quam, quis luctus metus vehicula eget. Nulla facilisi. Suspendisse potenti. Phasellus diam diam, commodo vitae est sit amet, tristique tincidunt ligula. Phasellus posuere nec massa ut luctus. Duis at elit sit amet lorem imperdiet euismod. Aenean eu risus sem. Nullam porttitor sed dolor nec aliquet. Curabitur posuere, ligula at cursus lobortis, est felis maximus dolor, volutpat auctor libero lectus non mauris. Fusce elementum finibus lacus volutpat sodales.\r\n\r\nCheck out my other posts! <3[\/justify]\r\n\r\n","contentParsed":"<div><em>Many years ago, three independent women started a...<\/em><br><\/div><div><br><\/div><div align=\"justify\">Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse sed magna in eros aliquet pretium. Vivamus sit amet nisi a urna convallis porta. Donec posuere sem quis nisl mollis, non pulvinar neque varius. Etiam eget purus vel nibh interdum rutrum. Suspendisse potenti. Fusce ipsum ante, interdum eget orci a, aliquam efficitur magna. Nullam eu mollis elit. Mauris hendrerit auctor massa, vitae placerat nisl maximus quis.<br><\/div><div align=\"justify\">Curabitur pulvinar euismod orci id lacinia. Aliquam venenatis est sed urna pulvinar, at vehicula nisi lacinia. Nullam in justo turpis. Morbi consequat porta quam, quis luctus metus vehicula eget. Nulla facilisi. Suspendisse potenti. Phasellus diam diam, commodo vitae est sit amet, tristique tincidunt ligula. Phasellus posuere nec massa ut luctus. Duis at elit sit amet lorem imperdiet euismod. Aenean eu risus sem. Nullam porttitor sed dolor nec aliquet. Curabitur posuere, ligula at cursus lobortis, est felis maximus dolor, volutpat auctor libero lectus non mauris. Fusce elementum finibus lacus volutpat sodales.<br><br>Check out my other posts! <img src=\"\/api\/emoticons\/heart.png\" data-sceditor-emoticon=\"<3\" alt=\"<3\" title=\"<3\"><br><\/div><div><br><br><\/div>","tags":"featured, movie"},"creator":{"name":"Patryk Janiak","email":"xmorswinx@gmail.com"},"date":"13.04.2019","time":"22:10","postID":1,"lastEdited":{"editor":{"name":"Patryk Janiak","email":"xmorswinx@gmail.com"},"date":"13.04.2019","time":"23:29"}},{"data":{"title":"Not featured","header":"This is just a test to check if the tags are working","content":"[b]some [\/b][i][b]crazy [\/b][\/i][u][i][b]text [\/b][\/i][\/u][u][i][b]editing [\/b][\/i][\/u][sub][i][b]ssad [\/b][\/i][\/sub][sup][i][b]asd[\/b][\/i][\/sup]\u00a0\u00a0yupp\u00a0:angel:","contentParsed":"<p><b>some <\/b><i style=\"font-weight: bold;\">crazy <\/i><u style=\"font-style: italic; font-weight: bold;\">text <\/u><u style=\"text-decoration-line: line-through; font-style: italic; font-weight: bold;\">editing <\/u><sub style=\"text-decoration-line: line-through underline; font-style: italic; font-weight: bold;\">ssad <\/sub><sup style=\"text-decoration-line: line-through underline; font-style: italic; font-weight: bold;\">asd<\/sup>&nbsp;&nbsp;yupp&nbsp;<img src=\"\/api\/emoticons\/angel.png\" data-sceditor-emoticon=\":angel:\" alt=\":angel:\" title=\":angel:\"><\/p>","tags":"test"},"creator":{"name":"Patryk Janiak","email":"xmorswinx@gmail.com"},"date":"13.04.2019","time":"23:53","postID":2},{"data":{"title":"Middle one","header":"...","content":"[color=#000000][size=2][font=\"Open Sans\", Arial, sans-serif]Duis diam tortor, commodo ac vulputate eget, commodo in velit. Sed hendrerit mi ut metus tempus, efficitur consectetur ante lacinia. Nulla fringilla metus eget urna eleifend feugiat. Nunc vitae lectus maximus, maximus tellus quis, sollicitudin turpis. Praesent hendrerit, orci id varius dignissim, lacus tellus volutpat lectus, eget posuere libero lacus vel nulla. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean et ipsum ullamcorper velit laoreet tristique. Pellentesque sit amet sollicitudin nunc. Nulla facilisi. Donec consequat rutrum mi non ultrices. Phasellus porta scelerisque aliquet. Sed ac nibh quis ex maximus bibendum a ac turpis.[\/font][\/size][\/color]\r\n[hr]\r\n[color=#000000][size=2][font=\"Open Sans\", Arial, sans-serif]Nam ultrices, nisl vitae vestibulum facilisis, dui nisl porta massa, in efficitur nisl orci at nunc. Aenean eget diam ac augue condimentum varius. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Cras velit augue, semper vitae semper ut, commodo eu lorem. Vestibulum at dolor libero. Suspendisse ac pharetra est, sit amet pharetra mauris. Integer pretium sed.[\/font][\/size][\/color]\r\n","contentParsed":"<p><font color=\"#000000\"><font size=\"2\"><font face=\"&quot;Open Sans&quot;, Arial, sans-serif\">Duis diam tortor, commodo ac vulputate eget, commodo in velit. Sed hendrerit mi ut metus tempus, efficitur consectetur ante lacinia. Nulla fringilla metus eget urna eleifend feugiat. Nunc vitae lectus maximus, maximus tellus quis, sollicitudin turpis. Praesent hendrerit, orci id varius dignissim, lacus tellus volutpat lectus, eget posuere libero lacus vel nulla. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean et ipsum ullamcorper velit laoreet tristique. Pellentesque sit amet sollicitudin nunc. Nulla facilisi. Donec consequat rutrum mi non ultrices. Phasellus porta scelerisque aliquet. Sed ac nibh quis ex maximus bibendum a ac turpis.<\/font><\/font><\/font><br><\/p><hr id=\"null\"><p><font color=\"#000000\"><font size=\"2\"><font face=\"&quot;Open Sans&quot;, Arial, sans-serif\">Nam ultrices, nisl vitae vestibulum facilisis, dui nisl porta massa, in efficitur nisl orci at nunc. Aenean eget diam ac augue condimentum varius. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Cras velit augue, semper vitae semper ut, commodo eu lorem. Vestibulum at dolor libero. Suspendisse ac pharetra est, sit amet pharetra mauris. Integer pretium sed.<\/font><\/font><\/font><br><br><\/p>","tags":"featured, test"},"creator":{"name":"Patryk Janiak","email":"xmorswinx@gmail.com"},"date":"14.04.2019","time":"00:06","postID":3},{"data":{"title":"It's late","header":"So the clock says 00:07","content":"Hmm I wonder whether someone will ever read that :D","contentParsed":"<p>Hmm I wonder whether someone will ever read that <img src=\"\/api\/emoticons\/grin.png\" data-sceditor-emoticon=\":D\" alt=\":D\" title=\":D\"><\/p>","tags":"test"},"creator":{"name":"Patryk Janiak","email":"xmorswinx@gmail.com"},"date":"14.04.2019","time":"00:08","postID":4},{"data":{"title":"Strajk nauczycieli 2019","header":"Po tygodniowej przerwie przedstawiciele nauczycielskich zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych rozpocz\u0119li o 9 negocjacje ze stron\u0105 rz\u0105dow\u0105. ","content":"[ul]\r\n[li][color=#333333][size=4][font=Roboto, Arial, sans-serif][i]Jeste\u015bmy bli\u017cej porozumienia, zwi\u0105zki zaakceptowa\u0142y trzy z czterech naszych postulat\u00f3w[\/i]- og\u0142osi\u0142a po pi\u0119ciu godzinach rozm\u00f3w Beata Szyd\u0142o.\u00a0[i]Nie mamy \u017cadnych przes\u0142anek, \u017ceby dyskutowa\u0107 o zawieszeniu strajku -[\/i]odpowiada prezes ZNP. Sk\u0105d ta rozbie\u017cno\u015b\u0107? Dla wicepremier sukcesem jest zgoda zwi\u0105zk\u00f3w na zwi\u0119kszenie dodatk\u00f3w i cofni\u0119cie nowego systemu awansu oraz oceny nauczycieli. Chwali te\u017c Solidarno\u015b\u0107 za ograniczenie g\u0142od\u00f3wki.\u00a0[i]Takie dobrej woli ze strony ZNP nie ma[\/i]- powiedzia\u0142a. Ryszard Proksa przyzna\u0142, \u017ce nauczycielskiej Solidarno\u015bci do porozumienia brakuje tylko 15-procentowych podwy\u017cek w tym roku.\u00a0[i]Nie widzimy problemu, \u017ceby podpisa\u0107 porozumienie z rz\u0105dem[\/i]- o\u015bwiadczy\u0142. Nie wycofamy si\u0119 ze strajku odpowiadaj\u0105 FZZ i ZNP. Mam nadziej\u0119, \u017ce strona rz\u0105dowa dostrzega powag\u0119 sytuacji - m\u00f3wi\u0142 S\u0142awomir Broniarz.\r\n[\/font][\/size][\/color][\/li]\r\n[li][color=#333333][size=4][font=Roboto, Arial, sans-serif]Po dzisiejszych rozmowach troje nauczycieli z o\u015bwiatowej Solidarno\u015bci prowadz\u0105cy g\u0142od\u00f3wk\u0119 w ma\u0142opolskim kuratorium o\u015bwiaty zawiesi\u0142o sw\u00f3j protest. Dwie g\u0142oduj\u0105 nadal. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 nasz reporter Marek Wios\u0142o, ma do nich do\u0142\u0105czy\u0107 niebawem jedna osoba.\r\n[\/font][\/size][\/color][\/li]\r\n[li][color=#333333][size=4][font=Roboto, Arial, sans-serif][b][color=#333333][size=4][font=Roboto, Arial, sans-serif][b]Rozmowy rz\u0105du ze zwi\u0105zkowcami reprezentuj\u0105cymi nauczycieli zosta\u0142y przerwane do jutra[\/b][\/font][\/size][\/color][\/b][color=#333333][size=4][font=Roboto, Arial, sans-serif]. Beata Szyd\u0142o poinformowa\u0142a na kr\u00f3tkiej konferencji prasowej, \u017ce strona zwi\u0105zkowa zaakceptowa\u0142a cztery z pi\u0119ciu propozycji rz\u0105du.\u00a0ZNP: nie mamy przes\u0142anek do dyskutowania o wstrzymaniu si\u0119 od strajku; FZZ: propozycja rz\u0105du nie przybli\u017ca nas do powstrzymania si\u0119 od protestu. Jedynie o\u015bwiatowa \"Solidarno\u015b\u0107\" jest gotowa podpisa\u0107 porozumienie z rz\u0105dem, je\u017celi postulat 15 proc. waloryzacji zostanie spe\u0142niony. Nie widzimy problemu - o\u015bwiadczyli zwi\u0105zkowcy.[\/font][\/size][\/color][\/font][\/size][\/color][\/li]\r\n[\/ul]\r\n\r\n\r\n","contentParsed":"<ul><li><font color=\"#333333\"><font size=\"4\"><font face=\"Roboto, Arial, sans-serif\"><em>Jeste\u015bmy bli\u017cej porozumienia, zwi\u0105zki zaakceptowa\u0142y trzy z czterech naszych postulat\u00f3w<\/em>- og\u0142osi\u0142a po pi\u0119ciu godzinach rozm\u00f3w Beata Szyd\u0142o.&nbsp;<em>Nie mamy \u017cadnych przes\u0142anek, \u017ceby dyskutowa\u0107 o zawieszeniu strajku -<\/em>odpowiada prezes ZNP. Sk\u0105d ta rozbie\u017cno\u015b\u0107? Dla wicepremier sukcesem jest zgoda zwi\u0105zk\u00f3w na zwi\u0119kszenie dodatk\u00f3w i cofni\u0119cie nowego systemu awansu oraz oceny nauczycieli. Chwali te\u017c Solidarno\u015b\u0107 za ograniczenie g\u0142od\u00f3wki.&nbsp;<em>Takie dobrej woli ze strony ZNP nie ma<\/em>- powiedzia\u0142a. Ryszard Proksa przyzna\u0142, \u017ce nauczycielskiej Solidarno\u015bci do porozumienia brakuje tylko 15-procentowych podwy\u017cek w tym roku.&nbsp;<em>Nie widzimy problemu, \u017ceby podpisa\u0107 porozumienie z rz\u0105dem<\/em>- o\u015bwiadczy\u0142. Nie wycofamy si\u0119 ze strajku odpowiadaj\u0105 FZZ i ZNP. Mam nadziej\u0119, \u017ce strona rz\u0105dowa dostrzega powag\u0119 sytuacji - m\u00f3wi\u0142 S\u0142awomir Broniarz.<br><\/font><\/font><\/font><br><\/li><li><font color=\"#333333\"><font size=\"4\"><font face=\"Roboto, Arial, sans-serif\">Po dzisiejszych rozmowach troje nauczycieli z o\u015bwiatowej Solidarno\u015bci prowadz\u0105cy g\u0142od\u00f3wk\u0119 w ma\u0142opolskim kuratorium o\u015bwiaty zawiesi\u0142o sw\u00f3j protest. Dwie g\u0142oduj\u0105 nadal. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 nasz reporter Marek Wios\u0142o, ma do nich do\u0142\u0105czy\u0107 niebawem jedna osoba.<br><\/font><\/font><\/font><br><\/li><li><font color=\"#333333\"><font size=\"4\"><font face=\"Roboto, Arial, sans-serif\"><strong><font color=\"#333333\"><font size=\"4\"><font face=\"Roboto, Arial, sans-serif\"><strong>Rozmowy rz\u0105du ze zwi\u0105zkowcami reprezentuj\u0105cymi nauczycieli zosta\u0142y przerwane do jutra<\/strong><\/font><\/font><\/font><\/strong><font color=\"#333333\"><font size=\"4\"><font face=\"Roboto, Arial, sans-serif\">. Beata Szyd\u0142o poinformowa\u0142a na kr\u00f3tkiej konferencji prasowej, \u017ce strona zwi\u0105zkowa zaakceptowa\u0142a cztery z pi\u0119ciu propozycji rz\u0105du.&nbsp;ZNP: nie mamy przes\u0142anek do dyskutowania o wstrzymaniu si\u0119 od strajku; FZZ: propozycja rz\u0105du nie przybli\u017ca nas do powstrzymania si\u0119 od protestu. Jedynie o\u015bwiatowa \"Solidarno\u015b\u0107\" jest gotowa podpisa\u0107 porozumienie z rz\u0105dem, je\u017celi postulat 15 proc. waloryzacji zostanie spe\u0142niony. Nie widzimy problemu - o\u015bwiadczyli zwi\u0105zkowcy.<\/font><\/font><\/font><\/font><\/font><\/font><br><\/li><\/ul><div><br><\/div><div><br><br><\/div>","tags":"featured, strajk"},"creator":{"name":"Patryk Janiak","email":"xmorswinx@gmail.com"},"date":"14.04.2019","time":"16:44","postID":5,"lastEdited":{"editor":{"name":"Patryk Janiak","email":"xmorswinx@gmail.com"},"date":"14.04.2019","time":"16:46"}}]